港首宗輸出個案！澳門增3宗確診1人經港澳碼頭入境

仆街 咁咪即係經過晒香港先去澳門

香港成為疫症輸出國

澳門又贏

復查之後呈陽性
即係呢家所有呈陰性既都唔代表真係無病

喺香港傳咗幾多人先去？

澳門醫唔使錢，去澳門醫咪好囉

推

信德附近既手足自己睇路

又係武漢人

問題係佢經香港再去澳門呢，中間幾多人同佢接觸過呀

痴撚線 封關未呀仆街

經香港轉船去澳門就首宗姐
之前日本已經有單係經香港轉機去東京出事

香港根本一路都輸出梗疫情

快速測試又check唔到
冇發燒又check唔到

轉口港

弱智淋病封膠鐵飛機唔封直通巴士/直通火車同船

輸出個案都有
但香港只係得五單確診
係我都唔信啦

直頭係自欺欺人，根本已經社區爆發咗

國際戰線：求國際封鎖香港